觀塘廣場門口坐輪椅個呀伯

係香港晚年冇返百幾二百萬真係等死

假架

有冇好心人比多塊紙皮佢寫，最尾幾句睇唔到

佢目標係咩
要錢?
睇唔到

香港地要有多來好似樓主咁有愛心

佢好似寫明自己係香港人有香港身份證添

佢想要咩? 寫到癌症末期仲邊有得救

有錢就入埋元朗幫下未期病人啦
不過佢冇講咩病

肥絲: 係喺不分

但比夠(較)好的藥太貴 負擔唔起，希望各位好人幫忙支持,另(令)我可以減少痛苦地去

殘體字已block

最後發現可能早幾年已經未期緊

要錢買藥減痛。
沒期肺癌，骨腐（枯），手術後遺痛症。

再寫過